Maar als bezeten van magische krachten, de monster had verblind me naar zijn bedoelingen ; en toen ik dacht dat ik had voorbereid alleen mijn eigen dood, Ik haastte zich naar dat van een veel duurdere slachtoffer.
